啱啱帶fd 叫雞破青

隻雞又肥又柒，我算唔算賣咗佢？

技術好，適合青頭仔